郵包藏丫叉 警扮送貨上門拘大學生 高院拒保釋

海關早前發現由美國寄到香港的郵包內有丫叉及彈珠，警方遂假扮送貨員上門，藉此拘捕身為收件人的大學生。涉案大學生被控企圖管有攻擊性武器罪，案件上月底提堂，押後至明年 1 月 10 日再訊，被告期間須還押，被告今（31日）向高等法院申請保釋，被法官李運騰拒絕。

高院今早開庭處理被告趙駿賢的保釋申請，有約 20 名公眾人士旁聽聲援，有女親友獲悉趙不獲保釋後激動落淚，有男親友於散庭後激動大叫「要啲𡃁仔坐冤枉監！」

被告趙駿賢（22歲），被控一項企圖管有攻擊性武器罪，指他於今年 11 月 27 日，於秀茂坪一個單位內企圖藏有攻擊性武器，即3支彈弓及 6 包共 540 顆鋼珠，意圖作非法用途使用。

另外，被告亦涉及另一宗案件，指他於今年 11 月 11 日，於灣仔襲警及管有攻擊性武器，被告於該案獲准保釋，案件押後明年 1 月 21 日再訊。

（案件編號：HCCP661/2019）

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要23000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

美國聯署 deadline 3/1 仲要6000人

deadline fighters 請出招

DKLM 丫叉犯咩法

bbq
廢除功能組別 2020立會普選

手足...我哋係咪唔要2020普選啦？

over my dead body

法官守尾門 好撚彩送中過唔到

加多個名：李運騰

資料由會員提供: Sky_Croc

全香港人必須認住呢班人

紅底法官list,全部出賣港人, 紅到出哂面&雙重標準
歡迎補充:

-馮驊 Barnabus FUNG Wah (高等法院&選管會主席)

-潘兆初 Jeremy POON Shiu Chor (高等法院署理首席法官)

-彭寶琴 Anthea PANG Po Kam(高等法院)

-楊振權 Wally YEUNG Chun Kuen(高等法院)

-周家明 Anderson CHOW Ka Ming(高等法院)

-區慶祥 Thomas AU Hing Cheung (高等法院)

-陳慶偉 Andrew CHAN Hing Wai(高等法院)

-林雲浩 Godfrey LAM Wan Ho(高等法院)

-蘇惠德 Victor SO Wai Tak (署理總裁判官)

-陳碧橋 Michael CHAN Pik Kiu (裁判官)

-杜浩成 Joseph TO Ho Shing (裁判官)

-嚴舜儀 Ada YIM Shun Yee (裁判官)

-香淑嫻 Veronica HEUNG Shuk Han(裁判官)

-張潔宜 Kathie Cheung Kit-yee(署理主任裁判官)

-黃士翔 Colin Wong Sze-cheung (裁判官)
(相未搵到)

仲有檢控專員

資料由會員提供: JuniorSoares

佢唔係拒收咩

盲目堅信法治有險可守、法治未死

拒收＋無證據證明係佢訂
咁如果有人寄丫叉器比777 777係咪拉得

丫叉係香港係咪違禁品
屋企廚房把刀仲勁呀屌你老母

入制裁名單返大灣區啦

其實大家都見到香港變成咁，
但仲有邊個可以幫到手丫？

紅官以為自己唔會俾人制裁掛
以為自己真係有險可守

咩都唔講先啦
拒收都犯法？

李運騰

我記得保釋一次之後再奶野係唔會有得保
但呢單明明事主冇簽收

網上訂Y叉都犯法，有病

咁網上買氣鎗，菜刀又犯唔犯法？

網上買高達tim呀

如果有人周圍寄丫叉俾老豆啲仔咪...

香港法治 駛乜送中？

又要揾Solomon 爸爸

做得衰人都係有粒大墨

係，咁係咪得罪左人人地第時寫你地址同名，之後報串，就可以屈人坐監

p

聽習大大的話
三權合作無間

搵個丫叉射佢老母臭西

法治有險可守喎

DKLM

請注意
香港已經進入三權合作選擇性執法新時代
支持政府人士做咩都唔會有事

我屌你老母 黑警死全家 又砌生豬肉

on9官

2020.01.01 重新出發 民陣元旦遊行全攻略

點解會俾呢班仆街做到官

果位係另一位，被約M記交收果位

我記得個學生係當場拒絕簽收個丫叉
個官一撚定係紅

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019

On9

收都未收都犯法唔比保，721黑社會藍絲廢老鏡頭下襲擊就放生有得保，下次黑警上門去是但一條友面前放低支槍就拉得

奶共法官應被列入制裁名單。

唔係戇鳩，係紅官，視法治為無物

證明手足燒法院係無錯

所以一定要踢走保皇狗

第二次中招好難甩身 但黑警擺明係要人硬食

推

Cls

過撚到真係一車車送上去

下次塞支槍比你都仲得

屌你老母，奶共法官死全家

班法官咪又係權貴既一份子
真係個個為公義咩

咁都得

想問拒保釋係咪即係好大機會告得入？

法治已死

我有條賓周，是強姦工具

老屈

之前唔知邊度睇過
只要投射物唔照過2焦耳
或者投射物照過2焦耳, 但需要雙手操作
都冇問題
所以弓箭冇問題, 但係弩就唔得

到底係咪真?
如果咁都告得入
咁啲箭so可以收皮嫁啦喎

買丫叉都犯法要坐監

不反抗=送頭

邊度見到佢拒收

外國訂要報海關同攞證明書,弓箭郵記都要申報
所以丫叉都係大陸買完自己運落來,咁既時世外國買必死冇二

一個照妖鏡出晒黎
希望呢班官有份入名單

之前呢單嘢好似提過佢拒收喎

1.1

好仆街

兩單CASE...唉

咪乜丫，有人執法咩? 藍屍殺撚左你都無事呀

唔係拒收果個黎

拒收果個係麥當勞交收的

拒收都冇用,信用卡資料同送去你屋企已經夠料入你

如果咁都入到，狗狗會unlock新技能：幫人送武器
咁樣入人

有分別咩？

法治的基本是政府守法
只叫人民守法的是管治

另一個 有兩單

究竟幾時清算啲紅底法官？

法官先係制度暴力最大嘅施暴者，攬住咁大權以為自己隻手遮天

Push

加埋佢張相？

法治有險可守
我屌

加！

最好擺上Twitter

諗住整英文版 連案例

一次過將班紅官、檢控專員送中

丫叉自已做都可以。 兒時用樹木自制來上山打雀 估唔到香港可以話系武器來。 真無語喇。

呢個中國人又中無啦啦比人寄野

攻擊性武器

好似真係犯法

老豆搵囝咁多地址，千奇唔好逐個逐個寄

畜牲官啲樣都有樣睇

乜武器呀？丫叉在中國都可以公開係淘宝買？即系不是武器喇。

報導講

石仔 有尖角

其實【香港有法治】呢個概念都俾中共洗腦袋洗得好緊要，所謂嘅核心價值其實根本上都唔存在

屌啊

係唔係法官都要解散

法治有險可守

美國的話呢班狗官死咗啦

客觀咁諗，其實點解唔自己整，要買？
支持手足

屋企有彈珠人既話分分鐘要終身監禁

大家要留意一點就係
香港法院最多你只可以話佢有判斷人有無犯法既功能
無其他

千祈唔神聖化話咩執行公義
當法例訂立果陣已經無公義既時候
去到法院有何來有公義可言

所以法律界再講咩公義既時候
請叫佢地shut up

第一佢無收，第二佢無攞出街射人，點撚樣告啊狗官下次係咪屋企有菜刀都拉得

紅官

依家真係連文宣都要開花, 靠區議員就大鑊啦! 仲要等出年?

[行動]唔好以為過咗1月1號就周圍都有連儂牆—文宣都要開花! A4 size label 周圍貼! (更新)

過咗=擺到明送上去 你吹佢唔漲
過唔到=未必送，就算送都要靜雞雞 你吹佢唔漲
但有evidence就好大件事
同樣都係你吹佢唔漲，但真係冇分別？
唔該唔好再合理化政權做嘅壞事
一句「有分別咩」「係咁架啦」就放棄思考

psuh

邊度有寫拒收？

一遍紅嘅狗官界

Agger

721 831

玩angry bird 都禁

係！ 如果拒收應該拉唔到，就算簽佐都未必代表被捕人知入面既野係丫叉。
但！！！ 如果係用電腦訂，電腦密碼得本人先知或者用佢本人信用卡訂，其實仲有好多方法證明到係邊個買既

推 紅法官都要死

屌你老母 香港法治

屌你老母

拒收嗰單係喺街交收 係另一單嚟架

仆街紅法官

海關比呢D攻擊性武器過關

然後人地用都未用就拉人?

痴撚線

又一睪丸法官送投名狀!

老豆搵仔啲地址

飯民最後稻草

紅藍官原來真係有樣睇

所以三權？邊度有

拒收點解都拉得?
係咪即係可以老豆買丫叉送比仔?

黑官死全家

真心有無人識Cap238
認真問
買丫叉 係唔係犯法？（除左攻擊性武器）
我見九龍城有D鋪都會賣

我唔想睇法例

重點唔係丫叉

重點係 我正規網上訂購你最多咪唔俾入境

除非你話我偷運就犯法姐

法治 笑死人

戰場

根本上紅官玩曬

盜用都得既啫

遲下要搞你可能直接塞包粉

紅官仆街死

有無人講到點解拒收都拉得？

食屎㗎
本身扮速遞員已經唔啱程序啦

法官個樣 加返粒癦好似陳同佳

法治有險可守?

如果下次入黎話屋企有刀係藏有攻擊性武器

點拆好

香港只有
1. 違禁武器 217章
2. 槍械及彈藥 238章
3. 危險品 295章

而丫叉係唔屬於上述3項既任何1項

而依家落charge既罪係245章 33條在公眾地方管有攻擊性武器
首先大家要知道，送到上屋企已經唔係公眾地方
第二 任何物品都係攻擊性武器

總結 個法官一撚定係藍/紅底法官，ON9既

咁喺SOGO 買刀犯唔犯法

push

依家乜都比人講到係武器
cls

拎上手未俾錢都算犯法

其實係強搶民資喎
可以咁樣扮deliver之後偷人野都得?

dead body..

然而大家唔好唔記得
當初都有律師話拘捕方仲賢藏有鐳射筆個陣
根據法例和法庭案例，攻擊性武器的定義，有關物品必須符合「生產用作傷害他人」、「改裝成可傷害他人用途」、「持有人有意圖用該物品攻擊他人」

但係一個16歲男仔因藏有鐳射筆而被判罪成
個垃圾官既判詞係:
接納鐳射筆可傷眼及皮膚
蘇官又指，鐳射筆本身並非攻擊性武器，但信納專家的證供，判定涉案的鐳射筆可傷到眼睛及皮膚，而被告有意傷人，故裁定罪成。他又道，即使因鐳射筆的標簽而低估其傷害性，也不會改變用以傷眼是犯法。

咁唔好彩要坐 寧願喺香港坐 都唔返大陸坐啦

依家唔理你有冇做 都拉你還押坐幾個月監 古代就聽過屈打成招 中国同香港依家仲衰過古代邊個話香港仲有法治？ 無罪推論？ 坐返幾個月先啦

盗用當然可以係理由
如果討論既係疑點利益歸被告
咁單案絕對有機會甩啦

但盗用果陣上網都會有IP Address?
點都係果家人用？
當然又可以去網吧，咁附近D閉路電視？
如果咩計劃都冇，求撚其其，你唯有希望對面拉完都求撚其其

呢句野係AY講

冇關
講還講
但護住呢班狗官既係保皇狗

學到野
多謝

事實真係唔會比人制裁, 所以依家做乜都得

純FF
1. D狗係街上用CAM 影哂你地, 然後用人面識別技識, 搵你資料
2. 上門去你屋企, 搵到菜刀, 控告你有攻擊性武器可作非法用途
3. 區域法院判你有罪

唔好同我講告唔入之類, 呢單新聞已經証明, 無司法獨立

雷射筆都要坐啦 丫叉直情恐襲
dllm麻包袋就啱

如果查到被捕者自己，有在網上或電話訂購記錄，咁佢是否拒收都真係入到罪 !

訂啲丫叉去藍絲屋企點睇

香港係法治社會

橋橋囉仲問

要還押

Solomon New friend

企圖管有攻擊性武器

除非連invoice 寄
否則只有payment information, 點肯定係買丫叉？

海關早前發現由美國寄到香港的郵包內有木棍和藤條，警方遂假扮送貨員上門，藉此拘捕身為收件人的大學生。涉案大學生被控企圖管有攻擊性武器罪，

如果變咗係呢兩樣，DL, 紅官你解唔解得通

有或者：

海關早前發現由美國寄到香港的郵包內有孖人牌菜刀和百樂牌𠝹刀，警方遂假扮送貨員上門，藉此拘捕身為收件人的大學生。涉案大學生被控企圖管有攻擊性武器罪，

咁你拉全香港人先啦